朱凱迪：立法會抗爭派立場聲明書

八鄉朱凱迪

【墨落無悔 堅定抗爭】

抗爭派立場聲明書

昨日（6月9日），戴耀廷教授召開記者會交待初選細節，表示不會要求參選人簽署共同綱領。

我們認為，在初選協調會議上已取得共識的共同綱領，乃一眾參選人之合作基礎。考慮到立場差異，此一綱領已達致抗爭陣營光譜的最大公因數。墨落理應無悔，否則等於失信於選民。

我們呼籲有意參與初選者，在宣布參選時公開簽署以下聲明：

「
1. 我認同『五大訴求，缺一不可』。我會運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求，撤銷所有抗爭者控罪，令相關人士為警暴問責，並重啟政改達致雙普選。

2. 我認同若支持度跌出各區預計可得議席範圍，須表明停止選舉工程。
」

我們深明議會絕非抗爭終點，以上聲明，僅為確保抗爭陣營參選人，有最基本的抗爭意志。

我們的抗爭決心，絕不應因極權打壓而讓步。我們呼籲各位香港人，拒絕支持抗爭意志飄忽不定的參選人。

鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈

(名單更新時間：23:00)

睇死葉建源同民主黨班人唔敢簽

立會戰線與其分本土泛民自決
不如分抗爭派同龜縮派

//戴耀廷教授召開記者會交待初選細節，表示不會要求參選人簽署共同綱領。//
姐係未必願意入去一齊攬炒 咁我選佢做乜尻

係 好失望 本身戴耀廷好似有張攬炒承諾書
不過見佢都唔敢講教協唔肯初選都知咩事

係 選到35+有一個龜縮都冇用

佢驚得罪班淺黃，中立教師

張可森毛昆泰

黃子悅

一陣全部都係得班後生少少既簽

更新：快慢必都簽左

鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚德志

王百羽

佢好似係排名單第二

又第二 。

迫死泛民

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

如果唔係朱凱迪有簽
啲泛民打手又會話啲本土素人係鬼
特登逼泛民承諾攬炒想整輸35+

大家初選知點投啦

初選名單

又比人話鬼啊 簽左選唔到

只有重光派同投共派

而家唔簽，初選就會陷入捱打

一路冇話佢會選
但有新聞話佢同張秀賢等組左選舉聯盟

想睇初選民主黨比人輪

依加藍碧雲應該同上星期既大貓一樣
唔簽真係投都唔想投

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

邊個唔簽就唔投比

唔簽的姐係點
認同李國能立國安法迫害異見者?

大家識揀啦

民主黨之前話過：
「積極運用基本法賦予立法會的權力，否決預算案」比起「會運用」更有決心攬炒

一簽即DQ

希望唔會又比admin搬去政事台
琴日講教協唔肯初選奶左野

呢個講法等於
我都積極減肥,只係剛剛肚餓又食左宵夜

呢班人契弟到袁伯伯都頂唔順

咁仲好 直接dq35+ 唔使選贏都攬券

係咪又係鄒家成搞，佢上次已經係咁夾鳩班泛民

戰派，降派
完

應該係

販民

若中共堅持要DQ
國歌法時無出席投票護航都可以DQ

DQ從來係政治打壓加司法迫害完全無標準
今日因為驚激嬲中共唔簽,35+後會突然唔怕中共咩

泛民仲有無人簽

有啲泛民支持者真係覺得35+唔使一定攬炒
淨係頂住廿三條送中都夠架

希望白鴿明白，當年寧願射落海都唔益你，到今日有少少改觀係幾得來不易

反正如果預見最後都係死，就算攬炒唔到港共，攬炒泛民解下氣都好

你班尸位素餐的政棍，對住咁多犧牲的手足仲顧住自己，夜晚瞓唔瞓得著

留名
民主黨可以過主啦
淨係得鄺仔同許生留低啦

好!!! 好團結!!!!

公民黨之前都承諾過會攬炒嘅
不過如果整張聲明要佢地承諾遊說外國制裁
佢地可能就不了

其實咁樣公開宣言係好定唔好？
好似好易送分俾對家抽秤再DQ

許同鄺如果有簽就可以留 唔簽就當黃碧雲處理

凃 鄺 許 stay
其他all lan

基本到唔基本嘅野
初頭想形容為投名狀，但又好似overrated
留名等睇有人用啲戇鳩藉口唔簽

朱迪係現任立法會議員入面最有風骨果個

如果唔係有心攬炒嘅 咁我都想攬炒埋泛民
不過廢事講咁多 等陣又比人屈熱狗

35+係泛民agenda，做到故然好，但本土派唔應該以此為目標。今次初選目的係話俾泛民、全世界聽，本土派已經係反政府最大陣營，而家本土派主流。DQ關你咩事，初選就驚DQ，咁你以後唔使革命，大家可以散band。

李柱銘同李國能為惡法護航
而飯民為私交保呢兩件野已經破壞左最後的互信

呢班人唔簽係收唔到場

又幾叻仔

唔簽唔好諗住偷雞選到
連登仔日日狙擊

gphone話過即使35+選到都好大機會比人即時dq
如果只係承諾否決預算案就dq
咁樣都係part of 35+攬炒計劃黎

喂泛民簽未呀屌
我好撚想投俾你地架

典解牙鋒仲未公開話簽佢唔係諗住唔簽啊嘛...

呢份聲明書9成9成為dq理由

販民表示
以家唔簽我仲可彈出彈入
簽左唔反對咪仆街？
民主精神唔應該迫代議士簽約章
我地應該聽戴妖 講錯
應該聽戴教授35+方案
總之送d人入議會先
到時佢地投讚成
就四年後唔好選佢（仲有命既話）

佢好早已經係Facebook夾其他九西候選人攬炒
不如擔心佢知名度太低選唔到

係就好

保李柱銘同李國能應該係何俊仁,曾志豪, 吳志森呢類無大局觀的垃圾堅持
但35+最難係陣營支持者光譜闊,呢次的護航引爆左矛盾

輸左就係飯民老野錯,呢個時間仲攪朋黨

簽唔係問題但真係要小心用字，一陣被dq就白費心機

dq都係議會一部份黎
gphone都話35+就係搏dq引國際制裁

依家可以人大直接立法 唔好諗住靠35+投票做到咩

郭永健都簽民主黨公民黨唔係唔簽咁淆底

假若大量議員遭DQ,德國班垃圾係國內一樣有壓力
現在竟然走去諗中共諗咩,嘗試自我設限令中共唔DQ

其實明唔明場戰爭打咩

集氣希望波子強簽呢份野

up

FB link

事實係會就會 唔會就唔會
會積極 係學埋曬政府D垃圾廢話（廢話一定係 蝗語唔敢講）
有「會積極」 即係有「會消極」

郭應該唔係選 但會選嘅工黨吳敏兒都簽左

新西朱西好波

見到楊雪盈就算啦

港共一定會拎住呢份名單DQ

冇人內鬥，齊心對抗緊賣港賊
邊個唔承諾攬炒
邊個就係賣港賊

一DQ即制裁

全力支持

講真上年6月一開始 販民就係第一班衝出黎分化
老販民真係不了 本土no.1
其實兒家都無咩人留意本土參選人 都仲係講緊泛民 本土好似仲係比人當敵人咁打
其實都無可能35+ 比個機會人地新人事新氣象好過
今日飛機師FB：「懶蟲保皇黨又唔夠人流會」
人地唔黎開會咪益左你
收聲先 廢事被熱狗

會爭取連任又未簽嘅議員

民主派民主黨許智峯、黃碧雲、胡志偉、尹兆堅、林卓廷、鄺俊宇、涂謹申
公民黨譚文豪、郭家麒、楊岳橋、郭榮鏗
公專聯梁繼昌、莫乃光
街工梁耀忠
教協葉建源
香港本土毛孟靜
獨立李國麟、邵家臻

到今日都仲係要驚佢點點點
要做任何衰野都係唔使理由架啦

唔承諾攬炒就係賣港賊

白頭佬36+
黃碧雲37+
葉建源38+
陳沛然39+

點玩

朱凱迪真係勁勇，當初仲以為佢左膠得把口

驚DQ就唔撚好選啦

希望佢掂啦 見佢擺站擺得好勤力, 聽日又搞放映會

岑傲暉都有簽

真心估唔到
佢依加真係唔膠了

佢簽咗啦

有共識就唔係飯民啦， 有名你叫

直覺政府會直接揸住呢張做DQ list

唔立國安 可以立23

毛孟靜表示舉美國旗係鬼，會俾位中共入

泛登

當年條宣傳片好高質

最驚佢唔dq
直接比你選架話好大機會35-
咁不如dq35+之後搏制裁

Heidi 呢排好撚好波

下次就拎住又叫過光復香港時代革命嘅DQ
我哋避得幾耐?

區議會單野 民主黨已經柒左獲 今次又唔肯協調初選 我超區一定唔會投民主黨

一票不投泛民，唔撚會理你初選，一定投本人/素人

邊個簽投邊個

推

好ball

更新：
鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚德志
郭永健
柯耀林
劉澤鋒

做得無錯啊
揭穿哂泛民班垃圾既真面目
為咗議席 乜都唔夠膽做

呢個post都適合開政事台
咁政事台同cc台有咩分別

反而黃之鋒、梁凱晴、羅冠聰未簽？
同陣營嘅立場姐姐、張崑陽、朱凱迪、Lester都簽咗

十萬thx

屌，講句個人判斷，又話避

都唔知邊撚到避，估計下政府有咩動作，咁就叫避

但佢同時害到姚松炎落選，用錯拉票方法

求片

DQ咪DQ 下下睇住港共條底線做人 仲有得退？

我認同『五大訴求，缺一不可』

2020年啦

喂師兄咁講野小心被熱狗喎

利申被熱狗

工黨反而傳統泛民第一個簽

邊個唔簽邊個就係鬼

其實唔願意攬炒的係莫乃光同教協

做得好

same~

admin話事
但同時間又有個熱狗唔初選嘅post喺時事台
冇比人搬到

柯尿林不嬲唔錯

呢個反而估唔到喎唔一齊簽
可能呢幾位獨立嘅圍內又同眾志分開

香港以後只分獨派同統派

撳錯
推返

魚蛋嗰陣工黨係少數冇割蓆的販民政黨

柒左，打錯字，係本土

九成DQ

但係雨傘糾察無記錯又係工黨？

咁更加要全部人都簽
DQ一半唔DQ一半 只會俾佢扮仲有選舉

35+到時都被人DQ硬
簽唔簽都無分別

依加就唔簽，就一定唔投

之前有個post 入面班教師「手足」話你地冇份投票，有乜資格干預教協當然議席內政？

14年就是但啦
利申：邊個1416年做錯野又未道歉嘅唔使旨意我投

選35+個martin lee 入去立23條先避到國安法你地唔好推

呢個po唔見無人格毒男/通街都係處嘅

仲有何秀蘭 李卓人 張超雄都係工黨
可能新一代好D掛？
利申唔熟工黨新一代

戰派降派真係好過D販民本土自決獨
一粒字就明

果班擺明係教怯水軍

「教育界議員只係為業界謀福利 同爭取民主無關」

食人血饅頭都好

唔好太激求下佢地 無必要俾藉口佢dq人

通街都係處話過「35+唔應該否決預算案 因為解散立法會之後再選會變返35-」

新一代都有小麗老母 不過佢退左選

教育界個議席寧舍特別架，只係服侍圍爐班自己友，對其他議案冇否決權架，你地加油69+唔好計我地教育界

啱啱search
教協唔肯初選喺時事台起碼有四個post wor

樓主抗衡班泛粉洗版 實在太好

講到冇民主佢地班教畜有得撈咁，背左習近平思想未

自從佢拎肥料出黎
我唔發誓唔會再笑牛屎佬

我反而想睇佢選

簽又俾人屌，唔簽又俾人屌

咁辛苦先有教席仲有層樓供緊，叫我跪喺習總張相前面唱紅歌都要忍⋯啲細路俾人拉俾人打我地都好嬲好心痛，其實我地教育界同黑警前線一樣好深黃架

gphone話過即使35+選到都好大機會比人即時dq
如果只係承諾否決預算案就dq
咁樣都係part of 35+攬炒計劃黎

反而直接比你選架話好大機會35- 佢dq都慳返
咁不如dq35+之後搏制裁 仲慳水慳力

依家人大直接立法 唔好再ff可以靠35+投票做到野

留名睇邊位縮沙唔敢簽特別係果班冚家剷飯民

黃碧雲都仲話可以靠民主黨個名穩入
小麗老母時初選比本土素人圍屌真係可以屌到保證金都攞唔返

朱迪都進步左好多

佢簽左未？？

如果碧雲EE簽你係咪投佢？

邊個唔敢簽嘅全部唔洗投

吳敏兒都簽左
李卓人2.0

更新：
鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚德志
郭永健
柯耀林
劉澤鋒
曾建超
林進

唔簽嘅政治生涯玩完添

絕對唔會，只不過唔會追擊黃碧雲或佢擺既街站去屌柒佢地民主黨賣香港

應該不斷pin更新名單

而家班販民肯定好頭痕

更新：
鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚德志
郭永健
柯耀林
劉澤鋒
曾健超
林進
余慧明（挑戰衛生服務界）
馮達浚

好多人仲驚緊dq

基本上經過左上年，香港內外局勢已經完全唔同哂，

不論固有既政黨、政治人物或素人，
必須要對自己有信心，亦可以俾到信心我地，可以係依個新時代，一齊行落去。

而唔係毫無反思地用返過往既苟且偷生心態，
不求變既手段繼續行落去，
反之，如果你有咁既態度，照道理唔應該繼續出現係度，
因為某程度係否認左我地所付出既一切。

迫上梁山冇得做偽反對派

留名

毛EE 我唔敢講實
但黃碧雲呢條仆街政棍
我賭撚睇死佢一定唔會簽

衞生服務界真係要
仆街李國麟d投票記錄伏到閪咁

係譚得志唔係譚德志
過多陣不如幫條list分埋區

更新：
鄒家成
張可森
梁晃維
黃子悅
劉頴匡
朱凱廸
岑敖暉
何桂藍
彭卓棋
張崑陽
王百羽
吳敏兒
楊雪盈
陳志全
譚德志
郭永健
柯耀林
劉澤鋒
曾健超
林進
余慧明（挑戰衛生服務界）
馮達浚
何啟明
施德來

唔知關鍵柒號今次又想用咩籍口縮沙呢？

分區遲下會搞

除咗黃碧雲呢條仆街政棍外仲有梁耀宗呢條仆街冚家剷睇死佢地唔會簽

公民黨：如實現35+ 將否決所有法案 直至政府回應五大訴求

都要簽

英勇手足

都已經冇話必定次次投反對

又騎劫天琦咪得：唔好咁快表態招人口實，「爬入去，躝入去，點樣都好，我要成為一個代議士⋯⋯」

即係搏唔夠35又投多4年白票

泛民：唔好激嬲中共

入去投白票

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明

九東：
譚得志
施德來

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

超區/新西？
王百羽

做禮義廉最好，唔洗dq

如果港共同黃絲都滿意嘅話，你諗下個份係咩名單

總之唔簽就唔洗旨意選到

未簽嘅大黨：
民主黨 公民黨 社民連 香港本土 香港眾志

支持

35+

全部dq

我地坐底演習下如果全體俾人dq 應該點算

今日係民主最黑暗嘅一日

假如 熱狗 冇玩泛民初選
但簽呢分抗爭共同政綱 就好睇

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉（佢兩個琴日喺中環又比人拉左）

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明

九東：
譚得志
施德來

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

超區/新西？
王百羽

連民協都簽 無理由民主黨唔簽呀

encore 今天我

當民協、工黨都有簽
猜測呢推應該都遲早會簽

掛

35+得罪中立教師

Pushhhh

即使35+選到都好大機會比人即時dq(gphone講）
如果只係承諾否決預算案就dq
咁樣都係part of 35+攬炒計劃黎

反而直接比你選架話好大機會35- 佢dq都慳返
咁不如dq35+之後搏制裁 仲慳水慳力

依家人大直接立法 唔好再ff可以靠35+投票做到野

教師激進太少
多數係淺黃港豬
好嬲好嬲但做得中小學老師都係為3皮起薪同暑假去歐遊

夾死 民主黨not泛民

朱必遷個父親

民主黨好難講 立場一路都好含糊....

人地教育界「主流意見」話教協個「當然議席」純粹係為佢地謀福利嘛，35+關佢地鳩事

@會員民主黨小編 可唔可以講兩句

共港實拎住呢份嘢DQ哂所有名單上既人

仲好呀 如果所有泛民都簽 我就睇港共夠唔夠疆DQ晒全部泛民

從來唔相信35+，亦明白議會冇用
但議會人面要有人拖時間唔可以完全真空

咁你覺得泛民公開搞初選
排斥個別本土派是否搞分化

工黨施德來：香港人只剩下跪低與反抗的二元選項
民主黨：我地走中間路線 吸中立淺黃票

唔係驚唔驚既問題，有得做好d做咩唔做，我又唔係叫佢地唔好簽

一日未為民主黨打最後一口棺材釘
紅字都只系中共文宣一樣：假大空

睇任份嘢嚟投票，唔join 個d 可以食屎

熱狗唔玩泛民初選
9成9成為泛民DQ本土派理由

仲有新同盟

熱狗話過自己唔係本土派

呢份野嘅本質就係搏DQ,承諾攬炒就係要立場堅定
玩文字遊戲有位走盞，咪即係民主黨，賣香港囉

呢度都已經夠23個
未簽嗰啲不如退選啦 慳返初選費

民主黨有執政意志

加入港共成為執政一分子

民主黨
賣香港

鄭松泰公開在立法會自稱「我哋民主派」

肥亨利最近數到45+
（持續更新中）

點解嘅？

撤銷所有抗爭者控罪

見到就覺得泛民未必會簽

新東天琦票倉
唔簽等死

有鐵票唔驚

識夾鳩泛民叻仔

當年(2010)有公投唔參與反而走入中聯辦
（第一代民主派白票撚）

咁都立場含糊

港島又唔係得佢一個簽咗

成撚日比泛民打手屈係鬼

唔係楊岳橋嗰班篇新聞第一次見

其實鄒家成真係唔話得，上次傾初選就識夾鳩白鴿，今次又搵埋其它人夾鳩泛民

唔係掛

咪就係因為佢次次都追住泛民嚟咬

公開承認自己系木土派 = 畀政府口實DQ

本土派政治組織：

熱血公民（運作中）
本民前（DQ + 滅黨中）
青年新政（DQ + 滅黨中）
民族黨(已滅黨）

等睇gphone簽

所以就要咁割?

熱狗只係同本土派扮 Friend 點會係本土派只會自稱「我哋民主派」

熱血公民話大眾以為佢地係本土派

咁即係係唔係本土派

35+「推手」：（計劃通～）

gphone應該唔會簽

因為佢自己都應該唔會參選

不過張秀賢應該唔夠岑傲暉爭啦

咁佢係咁同觀塘個梁凱晴係咁出街站做乜

熱狗「會積極」爭取本土派選民支持

佢應該會贏左初選先 之後先再讓比梁凱晴

gphone應該係幫人參選, 唔係自己選

梁凱晴應該會簽

沒有無緣無故的恨

好心熱狗唔好自欺欺人繼續扮本土派，熱狗自稱 1：69 繼續支持永續基本法係貨真價實的港獨仲好啦

佢夠膽話自己獨派我即刻all in熱血

陳雲而家話梁游力推「港獨」係鬼

Push

我要all in 法子

我份人好簡單 有本土投本土
無本土投泛民

寧願睇實本民青民族黨有無endorse人
都好過投熱狗
青政有友好嘅積極考慮參選人士
堡主區選都有同過參選人影相

好少新人。
仲少過雨傘之後果陣。

自己界別利益可以凌駕於35+，擺明唔想廢功能組別仲係唔係同路人

原來劉細良琴日仲講緊唔好比位人dq
唔怪得呢個post咁多人講

雖然好想不過覺得希望唔大

種性制度

你地後生既負責喺前面做勇武肉盾俾人打俾人拉，本土派就出黎做dq 師造畫面，咁先有彈藥打國際戰線嘛。教育界永遠會喺大後方與你地同在

其實係兩種玩法嚟
不過唔係無折衷嘅辦法
例如入返同樣數量嘅信得過嘅白紙素人先
真係無人識無政見，DQ晒就單方面endorse
甚至要求啲白紙素人簽攬炒秘密協議，再叫佢地否認有簽過
之類嘅做法

支持人大1000+

李傲然fb:
當日本人李傲然退出九西初選，成全大局是為了35+而努力，同時亦完成了訂立「共同綱領」的任務。

遺憾地原來最終卻「不會要求參選人簽署共同綱領」，此舉等同違背當日公開莊嚴的承諾，現時情況令香港人極度失望。

若然當日的承諾只是信口開河，我當日頂住大批支持者的壓力，希望退出成全大局，最後卻換來更大的荒唐的話，我就不得不重新考慮，是否需要再度站出來為香港人繼續奮鬥。

生而為人，要為香港人全力以赴，無負時代的呼喚。

李傲然
10/06/2020

好明顯係佢地問過d 有意參選既人，d 人唔想簽

如果大家都肯既，就一早已經group 埋簽啦

希望鄺仔同峰峰唔好令連登仔失望

Pin#312

自己睇下佢咩料 前幾日另組平台單野既主角咪佢囉

正
唔使再拘泥左右獨唔獨之類問題

近呢幾次議會抗爭都係佢最落力
無選錯佢
抵佢做票王

God bless Hong Kong

佢fb 話重新參選

有冇link

好波

使撚估咩，咪就係DQ羅，唔通你會覺得對家會脆地道歉叫你唔好？
下下就住人地動作去做反應咪比人lead撚住，圍撚住人黎轉咪比人玩謝羅，梗係你帶住人走架啦

好欣賞佢

林進/伍偉健係唔係天水連線
星期一上myradio知佢地企到好前

你份人唔係簡單

係戇鳩姐

係
睇live成日都見到佢地
2個四眼仔孖住行好易認
區議員黎講佢地應該最高出鏡率

個個好似你咁諗咪即係DQ本土然後俾泛民入去賣港囉

林進可能係比狗拉得最多嘅區議員

幾多個會被DQ?

5大訴求out左啦 而家想讓步？果然係政棍

呢個李傲然

其實一路想知泛民打手點睇Heidi，下下直線抽擊泛民不過佢又做到野，又無得屈佢熱狗，度氣谷住谷住

Sor 自膠

聽過有人話：
「朱凱迪喺立會有做野 佢有資格屌
你班人唔係立法會議員 冇資格鬧泛民做得唔好」

所以明明heidi同熱狗講同一樣野，只可以扮睇唔到

咁都比你有位入係呢個po留到言😂

然後呢個package有16萬票

TYPICAL CASE of

「自己點諗嘢

就以為人地係點諗嘢」

新西 張可森

好記得區選之後第二日成班區議員話去理大救手足
其他仲係到講緊宣言 森仔搶咪講：我仲有班手足係入面！不如唔好講咁多！入去救人先啦！
之後其他區議員先好似岩岩醒起要去救人咁

原來我記錯咗內容
但係意思一樣

21:20開始

之前果班仲嗌緊口號

簽左=dq硬

兩個都好撚似樣

佢民協 唔係工黨

阿來仲要係民協主席

d老泛民又重複論調
唔好激嬲中共
唔好比位佢入

有簽既全力送佢地入去是常識吧

咪on9喇
你估DQ本土嘅係泛民定政府啊？
講到好似泛民班人有大權可以DQ咁

阿來

投名狀嚟喎

其實咁多年黎民主派都係咁
未戰先退
唔係612 71義士激起大家團火
逼港共響721犯大錯
都唔會今日

但只要泛民唔簽
兩個方法都係要投素人

萬能key

A

唔簽呢份野就唔投佢

咁咪岩
一早就應該踢晒班老泛民走

DQ名單

立法會唔需要泛民熱狗
只需要重光派

熱狗點回應？

唔會啦，一來呢份野係for初選嘅共同綱領，熱狗都唔會參加，二來呢份表有咁多佢眼中嘅左膠、飯民、垃圾保長，點會肯同佢地並列

何桂藍

真係選呀佢...

反Cup聲明書

如果唔係全部承諾攬炒，咁仲搞初選嚟做咩？
初選嘅宗旨唔係就係攬炒咩？

同埋戴妖是咪講過有一個民主派唔參加果區都唔會搞初選？

開埋page都仲假？睇下幾時記者個光環比佢玩壞

轉參選feel profile pic嗰陣已經宣佈左？

其實都估到遲早 只係有啲擔心佢得唔得 唯有希望素人黎講好過之前冇留意開政治嘅人

咁樣一定會被DQ
集中選票支持黃碧雲 劉慧卿呢D先穩閪陣
朱凱迪呢D好可能已經投左共係收左共產黨錢想浪費我地選票
有左35+我地就可以光復香港，絕對唔可以中計
為左35+我地一定要一票不投呢班人
邊個反對就係熱狗五毛

佢地屌緊份聲明書

九東：
譚得志
施德來

希望可以有更多候選人參加

Respect!

唔簽唔投
完

隔左晚好似仲未有人簽

lm

拒絕支持抗爭意志飄忽不定的參選人

眾志咁撚廢仲未簽

DQ冇問題，有老美

係 有多人仲驚緊dq明明35+就係搏制裁

你擔心佢選到 唔做返記者 好過啦
痴埋眾志到 noise幾大
加埋立場記者光環 9成選到

35 DQ+ 實際過35+

大家初選唔好投唔簽的人

岩岩出左聲明了

民主黨

更新：公民黨都簽左

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健
楊岳橋

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉
郭家麒

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
鄭達鴻

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明

九東：
譚得志
施德來
譚文豪

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

法律界
郭榮鏗

飲食界
林瑞華

超區/新西？
王百羽

公民黨同眾志都簽左

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
羅冠聰

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明

九東：
譚得志
施德來
黃之鋒

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

超區/新西？
王百羽

最早期我話佢選黎把撚
入去要大隻開人波
俾人追住屌

楊雪盈簽算唔算=鄺簽
佢兩個成日一齊咁

點夠卿姐親

公民黨同眾志都簽左

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
羅冠聰

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
黃之鋒

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

超區/新西？
王百羽

張可森輸左初選點解仲出黎選

有撚初選？

公民黨要35+先否決同本身個聲明字眼上有出入

無左譚文豪？

幾時初選過

sor 漏左

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健
楊岳橋

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉
郭家麒

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
鄭達鴻

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
譚文豪

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

法律界
郭榮鏗

飲食界
林瑞華

超區/新西？
王百羽

龜縮派：好驚激嬲共產黨，投降先

公民黨又玩文字偽術我屌你老母

即係唔過半就唔會行使權力否決議案啦

公民黨今年已投票否決財政預算案

唔過半, 公民黨投反對都唔會否決到財政預算案

唔過半就唔做野，又成日投白票，缺席
選佢入去把撚

而家未過半, 公民黨今年已投票否決財政預算案

點解將來會變左支持?

原來冇效果就連表態都唔洗做
咁仲講咩35+
有咩面目叫本土派投你公民黨？

FEEL到政府會用呢份聲明書去DQ晒所有人

(今朝早) 黃洋達果然屌呢份聲明書

佢又話就算抗爭派講到點樣 議會抗爭都係完全無撚用, 國安法唔駛經議會.

黃洋達話任何人參選只係為左自己既派系繼續生存落去, 暗示熱狗都係咁, 黃洋達話無非建制派政客會好似佢地(熱狗)咁誠實.

夠膽就黎

等睇簽完選到比人秋後算帳

熱狗一早就話參加初選嘅都係偽本土

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林/區鎮樺（區政聯盟）
郭永健
呂智恆

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉（天水連線）
李家偉（屯門三個區議員都選）

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
羅冠聰

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
黃之鋒

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

超區/新西？
王百羽

呂智恆：初選機構變成民主動力式大台，我唯有杯葛！

過半會否決唔代表唔過半就唔會反對

迫死販民

公民黨係咪唔當有簽啦??

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健
楊岳橋

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉
郭家麒

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
鄭達鴻

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
譚文豪

超區：
岑敖暉

挑戰衛生服務界：
余慧明

法律界
郭榮鏗

飲食界
林瑞華

超區/新西？
王百羽

其實全部泛民簽晒，如果中共因為泛民簽咗而DQ晒所有參選人，咁意味住只剩返親中派能參選，咁就可以大大聲向全世界講中共干預香港選舉只留返親中派，證明一國兩制高度自治港人治港係廢話，五眼同西方文明可以繼續制裁中共了。

呢一刻香港人唔可以縮

一縮就永冇翻身之日

公民袋班撚樣都難講啦

公民黨起碼簽左

其實我覺唔簽唔重要, 咁初選咪唔好投佢囉
如果講到明唔攬炒咁初選都贏到, 唯有認命

共同綱領係協調時戴耀廷承諾
亦都係本土/素人肯初選嘅原因

係咩, 戴妖講到初選一定要簽共同網領?

其實全部泛民早20年主張冇普選就獨立自決，如果中共因為泛民簽咗而DQ晒所有參選人，咁意味住只剩返親中派能參選，咁就可以大大聲向全世界講中共干預香港選舉只留返親中派，證明一國兩制高度自治港人治港係廢話，五眼同西方文明可以繼續制裁中共了。

收皮啦
你個初選講到明要𠄘諾攬炒
唔攬炒憑乜嘢要人玩你個初選？

VL巴：如無決心，何苦參選？

公民黨都簽左, 即係OUT晒民主黨就得?

out晒民主黨其實就冇35+ 戴教授更加唔肯
btw仲有教協 不初選不攬炒

一係玩大佢, 所有簽署聲明o既杯葛初選, 迫大家就範
其實DQ35個人咪仲好玩, 乜都驚不如唔好選

其實民主黨有幾多“非民主黨不投”嘅鐵票?

如果無曬民主黨嘅人參選,本身嘅票會係選擇投俾其他泛民/本土/素人候選人呀,定係選擇唔投/投俾親中派?
如果係前者,其實民主黨嘅人選唔選都唔重要呀

如果新東地區
初選唔比民主黨玩
咁即係民主派出選嘅會係民主黨加六個經初選出選
即係aim6席出7席

屯社網內初選 圍內人都知

11素人圍內初選

邊個鸁咗? 點解無宣傳
鸁果個人點解唔出嚟對質?
個初選有咩協議?

有無相關嘅post可以擺出嚟俾大家知發生咩事?

有無更多內容可以講先

有冇法律效力？

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健
楊岳橋
范國威

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉
郭家麒
譚凱邦

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
鄭達鴻
羅冠聰

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
譚文豪
黃之鋒

超區：
岑敖暉

區一
任啟邦

挑戰衛生服務界：
余慧明

法律界
郭榮鏗

飲食界
林瑞華

超區/新西？
王百羽

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健
楊岳橋
范國威

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉
郭家麒
譚凱邦

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
鄭達鴻
羅冠聰

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
譚文豪
黃之鋒

超區：
岑敖暉

區一
任啟邦
李家偉

挑戰衛生服務界：
余慧明

法律界
郭榮鏗

飲食界
林瑞華

超區/新西？
王百羽

新東：
鄒家成
劉頴匡
何桂藍
陳志全
柯耀林
郭永健
楊岳橋
范國威

新西：
張可森
黃子悅
朱凱廸
林進/伍健偉
郭家麒
譚凱邦

港島：
梁晃維
彭卓棋
楊雪盈
鄭達鴻
羅冠聰

九西：
張崑陽
吳敏兒
劉澤鋒
曾健超
馮達浚
何啟明
劉偉聰

九東：
譚得志
施德來
譚文豪
黃之鋒
李嘉達

超區：
岑敖暉
區鎮樺

區一
任啟邦
李家偉

挑戰衛生服務界：
余慧明

法律界
郭榮鏗

飲食界
林瑞華

超區/新西？
王百羽

白鴿黨又好似區選咁 今次又唔肯初選呀?

民主黨：初選不攬炒
教協：不初選不攬炒

之前區選 鄺葆賢個地區組織同民主黨撞區
之後巫就屌左前者

琴日巫出左post屌泛民 暗示未必初選
之後黃百羽同陳澤滔呢批前青政就批評返佢

同埋巫之前係公民黨 都有影響其他本土對佢嘅觀感

牙峯去左邊！！

今次真係有事要搵民主黨

應該係因為張代巫之後變左十一子共識
巫本身同青政已經關係差 冇能力再同自己區嘅組織開火

條list新同盟 公民黨 民協 工黨 人力都簽咗
白鴿呢

push

朱凱迪前果排都俾d熱狗咬

原來又搬咗去政事台
唔怪得無人討論

on9 admin

但毛又決定唔玩民主派初選

巫都唔係素人
社運人士黎
d思維。。

近40候選人簽抗爭派聲明 民主黨笠水

請幫推

上面留言啲巴打
出兩句聲吖喂

加密咗都無撚用
都係俾當時人睇到曬

泛登 出 泛min（不意外）

張保仔自己都唔係素人啦

王子悦選立會？

係

2019前完全白紙黎

dq硬

郭應該接張超雄班

想問連登仔咁樣算唔算分化撚?

投票名單

推呢單
Jeffrey Ngo 敖卓軒，你再唔冷靜你就攬住眾志一齊死

對於我來講

邊個唔簽一定唔投

邊個簽就考慮投

唔簽就算係曠神 /飛機司都唔會投

當然你有你可以唔簽不過我有我唔投

唔會含淚忍痛投比班仆街

呢班人 會好似 李律師講 你立國安法 不如改返用23 條

我地香港人要係改變 唔係過去20 年的政治妥協

用台灣來做比喻

你要做香港國民黨 我唔阻你

不過有香港綠營 我自己會投綠營先

唔算 我覺得選左出來就真係細分到我地立場 更有代表性